牧師：中國正在促成 NWO

畀大家睇下教會點睇中國嘅角色同位置 ....

內容提到 NWO 會採用中國嘅社會信用系統

個人推斷：

英國係建立 NWO 其中一個主要參與者，佢容許華為係英國建立 5G 網絡，證明中國都有份參與建立 NWO

Nmsl world organisation

大家應該多啲 zoom out 去睇成個形勢 ....

Novus ordo seclorum

原本 nwo 係美國嘅任務

但依家班 elites 失去對美國大部嘅控制 ....

New World Order

New War Online

push ....

中共十常委變七常委，然後權力集中曬係一個人身上 ....

呢個唔係巧合，而係暗示

支那永遠都係實驗場

咩野叫NWO?

New world order

到時， 唔再有個人，每個人都會被控制。
係個恐怖計劃

民智適合

光頭頂咪講

原本係由精英統治全世界
而家變撚左小學雞統治全世界

七頭七冠十角紅龍

出現鳥

trump被譽為推倒nwo既人物
今次武肺係fauri brix bill gates Obama等elite做出黎，既滅絕人口，亦要令大部份人要打疫苗才可生存

但枝疫苗有small chip，唔洗智慧燈柱都已經監控緊人口

對於美國感染數字，好多學者都覺得唔合理 ....

有個講法係：本身美國無咁多人感染，但國民係做測試嘅過程被殖入病毒

而高染病率（長者，保守派選民）對民主黨（及中共）有利 ....

warning ....

又係陰毛論

原來小學雞都做到elite

小學雞又點？

現實係全中國嘅權力集中係佢一個人身上

而佢係 nwo 成員 ....

nwo 成立之後佢同其他元首就會將權力獻畀一個新領袖 ....

精英管治小學雞
小學雞管治全球

新領袖咪佢自己
佢點會肯比權人地
仲要可能唔係支那人
佢唔反 班小粉紅都反啦

笑左除左北韓同俄羅斯仲有邊個國家係可以元首up一句就成個送走

啲陰謀論真係好弱智

NWO竟然失手比Trump 當選美國總統

咁當然要經過一啲事蹟令世人嘩然先可以令全世界接受呢個新領袖 ....

到時教宗都會出面確立佢 ....

佢同教宗一齊會逼所有人殖入一個裝置，類似動物身上嘅晶片

所有人都要殖入呢個裝置先可以買賣，實行完全個人監控，係依家中國嘅社會信用系統嘅最終版本 ....

如果真係有NWO
根本小學雞先係NWO最大既敵人

選之前你當時有無份笑 trump 話「做咩派個癲佬出黎選」

我無，但身邊啲人 9 成恥笑佢 ....

習其實好聽話，叫佢整病毒佢就即刻去整

你估 fauci 真係預言家？夾埋 jah ....

陰謀論大師

不妨一路觀察局勢係咪咁樣發展 ....

如果係嘅，到時千其唔好接受任何殖入，必須忍到最後等待真正嘅公義黎到

啲人只會當nwo、疫苗係陰謀論
其實班精英已經陽謀到無得再揚
大部分人身處緊matrix而不自知
反而會笑返人轉頭

坊間成日以為呢個程度嘅疫情已經令世界差到前所未有
但世界局勢惡化個程度只會比呢個越來越勁
未來自己感受下

每次陰謀論都總係會牽涉到教廷 留名睇等陣又有人出嚟話羅馬教會係乜乜大淫婦

你問十個基督徒九個都會咁答，包括 trump ....

Jm9 感受乜鳩？

教庭係大淫婦有歷史根據，你可以睇到佢初期點樣包容異教文化

到左依家仍然玩大包容，個教宗叫曬啲異教領袖出黎做稱兄道弟 ....

同堅持歸回聖經教義嘅新教有明顯分別 ....

如此說來，香港應該會輸。因為根據啟示錄，最後NWO應該係在幾年內直接比神收皮，而不是人民自己搞掂。

我係NWO既高層，樓主唔撚識既，唔洗理佢，我地d陰謀無咁易比人估到。

咁我話你知誓反教其實都有好多異教成分喺入面 或者其實聖經本身都係抄好多古代中亞神話寫出嚟 新教嗰堆靈恩派唔使講 成班好似回歸原始薩滿教咁 就算係信義宗/福音派本聖經本身喺宗教改革嗰時都改過晒 路德當年有諗要直程將啟示錄刪除（順便講埋佢另一卷想刪除嘅係路德記、希來書都因為唔符合佢因信稱義嘅觀念差啲都想Del埋） 因為覺得呢卷書唔單止冇啟示到任何嘢 仲帶咗好多不必要嘅問題

又nwo ,咁nwo幾撚廢比個小學雞起尾注搞撚掂

:Fact Fact Fact
係咁走音 好搞笑

人傾向相信自救，所以崇尚武力，買槍，操體能，學戰術，儲備物資 ....

但有班人（諸如乜乜會）一早將靈魂賣左畀不義去換取權力

依家佢地嘅人遍佈教庭，聯合國，中共，各國元首或政要 ....

如果香港人決心要同中共（將來嘅 one world government）對立，到時就必須拒絕向政權妥協，必須忍耐到底

西藏 印度之外 而家佢連聖經上帝都要由中共去解釋同演繹

啟示錄？

睇清楚邊個聽邊個話先 ....

doctor fauci 係 2017 年因為對 trump 不滿，「預言」係佢任內美國會爆發疫症

2019 年中共就整左隻病毒出黎 ....

yes ，但係紅龍還紅龍，七頭七冠十角好似係獸

咁都聯想到 好嘢

ccp just made gesture to their leader satan.

同時要以神作他們的神，不向NWO屈膝，信靠上帝，才能忍耐到底，最後光復香港

歐美啲人 lockdown 個零月就叫曬救命，美國人出黎示威 ....

其實爆幾耐係由乜乜會干預緊

只要乜乜會係中國嘅實驗室拎病毒出黎放就可以無止境咁 lockdown

到左一個時候啲人就會忍唔住，政權話點就點，狗衝去打疫苗，人權畀唔到自己快樂 ....

散播愚味，2020啦仲NWO
人地拎黎做meme都撚到你一棟都無，信到十足十
唔怪得之連登咁多人成日做左查案撚你洗唔洗take 下IQ test?

可唔可以答我，咁點解得美國爆？如果真係打疫苗先生存到，咁點解唔出力將呢個病毒透過唔同政府spread出去？而家大搞疫苗接種一定無問題

香港人硬頸執著，不見棺不流淚

不妨留意世局發展係咪行緊去聖經預言嘅方向 ....

到時見有相似情境應該知道點樣決擇

trump點解會係推倒NWO一份子?
佢全家族都係精英
推NWO佢有著數喎

屌你老母5月27過國歌法！！

精英就唔可以擇善棄惡？

況且佢從來都唔係乜乜會啲人

對於係背後干擾世事嘅乜乜會，佢參選係個笑話，佢嘅當選係意外

佢嘅支持者係美國保守派基督徒 ....

所以弱智先信教

你打呢段野出來有無考慮睇到既人既感受

不妨留意今後世局發展 ....

人玩膠，連登就真心膠

連登神探又出動

依家技術發展到nm下可以做好多手腳
所以點解比起之前打過嘅今次爭議大咁多
接收到幾多自己悟喇
可以了解下nm大細即係幾大

香港人：咁姐係買唔買得樓？

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB